點解支那會比啲KOL上位?

近日睇下八掛野個陣
見到有個支那著名網紅批評一套動畫
啲論點踩到支那底層市民條尾,搞到立即跌到落谷底

諗諗下支那根本唔應該比人搞呢啲個人崇拜活動
第時候呢啲KOL儲埋儲埋啲fans話要反共
睇下多人聽KOL支笛定老習支笛

所以祖國應該盡早鬥能死哂呢班KOL

黎老師又走得太前

如果中國請我做冷氣軍師
我一日內就能拿下台灣

軟實力 好似韓國綜藝kpop

咁講應該要禁埋啲咩中國好聲音
人人都知歌曲可以植入反抗意識
會令到帝位不穩